我係中國人呀屌

.
.
.

del post 邊夠架 即刻出力奶共啦屌你老母

7月1日唔撚係慶回歸，係加拿大國慶呀！

我是中国人美國人都要喊中国人的中国人

唔只要奶, 仲要鬥紅先得

好後悔97前已經出咗世
血統唔夠純